★樓價不跌Vs綜援不滅 那個較神話？

綜緩永恆不滅

港樓永恆不跌

呢世你都冇機會買到樓

買來做乜？

炒嘢可以炒股

only one house for 住，不了

又唔使過年show off(no fd)

食老綜、J牙中、炒散工 = 人生贏家

有瓦遮頭大把途徑，金拱門、政府合署.....

放雜物咪租迷你倉

3000蚊就有流動別墅啦

茶記食個tea，已消耗二個鐘（有瓦遮頭）

以前金山阿伯起大屋，真係house來的，唔係香港現在d不明物體

活仔廢中 confirmed